復合占卜

對方早已有離心，更同時選擇來者不拒的擇偶方式。所以直接點説，她現在肯走，對閣下百利而無一害。

占鬼占馬咩
日日為左佢咁頹做咩姐